旺角有錢派

由於我地三個腮仔龍威，吳樹喜同黃金周做唔到成功既警察
我地決定係今日7月14號係旺角地鐵站派發我地副身家
頭一百名街坊將可以平分我地副身家

就係咁

Push

推

有錢派，去拎啦

.

香港人比啲信任，我喺旺角等你